其實點解唔搞鳩港交所？

正苦做咁撚多嘢就係唔想個股市暫停
等中資可以繼續用香港黎洗錢賺錢
咁點解唔直接搞鳩港交所揸鳩佢春袋？

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

同意，就算咩電子交易，但一定會影響

如臨大敵

真喎 而家就算你十八區開花又點
你睇林狗？開開心心去酒會
咁不如直接搞鳩佢金融嘢仲好啦

將軍澳

最好係搞到將軍澳港交所數據中心, 但難度高。退而求其次就是癱瘓中環中心區

日日都係咁？
利申:唔清楚
咁即係好明顯佢哋唔可以畀港交所停

重兵布防

將軍澳嗰個係工業邨難道真係太高
癱瘓中心區都無用 佢都係wfc 照tg
拿你夠膽就射tg入港交所
柒頭

琴日 d綠甲由調哂去守肛交所 俾哂成條德輔道中我地

認同，推

e 咁睇黎正苦唔可以畀港交有事

星期五阿里巴巴就招股

港交所係地標
就算佢唔係中環trade
你燒咗佢我唔信個市無影響

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

如果係咁, 真係無辦法架BOR

星期5去賀一賀佢啦不如

一個雞尾酒車埋去應該即刻散晒+嚇到瀨屎

啱啊 我就想睇下林狗可以wfc幾耐

因為data center在將軍澳工業村
仲有唔少remote site做resilience

同意

又loop 6月既野

good points